做官都幾撚屈

都係重覆同一句係度鳩噏

同普巴行行企企一樣咁屈

你試下做

錄音機咁 無限loop

所有高層都係咖啦
點都上唔到身
就算真係殺到埋身
是但射個波比啲細既
(好似鋼根禮頓個單工程野咁)

李家超：
有守則用適當武力
投訴就會有獨立嘅警員查
落台？正如行政長官講呢三年希望繼續幫香港做得幾多

唔通認錯咩 美國警察殺黑人都唔會認錯 冇計

美國法官都會判佢賠下錢，香港諗下就好了

廢到狗咁

都係汪汪叫